求DC仔推介

本身已經有單反但想買部平時出門口影下既Dc仔

要求如下：
有反mon
有wifi功能（唔係必要）
4-5000
平時用來影下人影下野食隨手紀錄下咁樣

求推介下

因為年尾應該會換手機，本身打算換XR定係用呢筆錢直上XS好？

有單反就唔洗浪費錢去買DC仔啦

真係想隨心point and shoot買部XS好過

手機 = DC

g1x mark iii
rx100 v
lx100

買部菲林ps玩下好過，你個啲要求除左反mon手機handle 得晒。

Canon G7X II
wifi flip screen
大光圈

rx100m4/5
G7xm2
iPhone影相雖然都唔錯,但我覺得同便攝機依然有一段距離,值得買部旁下身

Canon G7X markII
唔見咗一部都回購返嘅相機